119.- Trabajo de grado de maestría o especialidad clínica : Modelo de cursos virtuales adaptativos en un ambiente de planificación inteligente Desde 1 2003 hasta Marzo 2005, Tipo de orientación: Tutor principal Nombre del estudiante: Nestor Dario Duque Mendez, Programa académico: Maestría en Ingeniería de Sistemas Número de páginas: 110, Valoración: Aprobada, Institución: UNIVERSIDAD NACIONAL DE COLOMBIA SEDE MEDELLÍN Autores: JAIME ALBERTO GUZMAN LUNA, NESTOR DARIO DUQUE MENDEZ, 
